一人一句打手最鐘意講嘅説話

利申：非打手

打手死全家

打手出黎分享下

唔係話賣廣告 不過

利申 打手

喺_____ 做過三個月 你問我答

入嚟就係想講呢句

冇言論自由